揾唔到邊個開槍 茅頭係咪可以直指盧偉聰？

條仆街仲有一個月就退休
告到佢甩褲得唔得？

經過今日 殺警都唔係問題 ！

係直指成個警隊